廿頭就脫髮 點搞

你想既話而家變都得

近排發覺好似有啲髮線上移
依家會用下護髮素 食collagen咁

入去頭髮post 啦

除咗脫髮，其實香港唔理男女髮質好多都枯旱同生白頭髮生到Highlight咁

剷光佢囉
我頭髮多得濟 嫌啲頭髮成日好油
而家剷到好似和尚咁
條女接受到 自己都冇咩所謂啦
剷完一次返唔撚到轉頭 好撚爽

有定心理準備剷光

應該遺傳

朗尼咁撚有錢 植髮植左幾次都放棄左 就知有錢都冇用

開冷氣會頭痛

有無圖

正

剷光佢係指Skinhead定真係熾哥咁?

夏天開始剪到而家 無一日唔開冷氣 冇痛過

櫻木花道嗰種定全光？

0-6mm
睇心情

上星期剪 屋企剷

ching姓黃？😏

25歲甩頭髮，之後一直又食藥又植髮又用個啲假髮噴霧，到左30歲已經甩到點得返面個浸，最後都係剷光，帶帽兩年之後去左紋髮，skin head出街睇落似係有頭髮只不過係剷光咁解

你呢種係SKINHEAD,都唔係光頭
脫髮既人剷SKINHEAD都係睇得出脫髮

用霸王洗頭

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本